今次反修例 其實將香港同香港人 喺國際上嘅觀感 質素 認知度 大大提高

用血與淚換返黎

想有一個勝利嘅終局

11/10 十八區 全民文宣

好難
中共唔會放棄
最差情況 中共出解放軍都唔會比香港人贏

唔求獨立
有真普選都算終局勝利

獨立調查當贏3份1
改革警隊當贏一半